點樣先識到女仔？？？

網上？朋友介紹？公司？義工？

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人倍佢

你條撚屌仲未死

果日睇人挽LOL，見到有個人叫蓋世寶吊老母

蓋清今年考完dse入到大學一定有女cow XD

未玩過

大學畢業多年 在職人士

ive啦，fg都60k一個月
又多女食都食唔哂

呢到

141

連tg都冇🤦‍♂️

系威既，抵你甘串

有無牙蔣咁令囝？

咁又好D

CSO有龍炮

而家興咩交友app...

Tinder

Lihkg(感情台)

同班女女講我有連登AC就濕哂

頭先裝skout好多三字頭港女🤣🤣🤣🤣🤣

朱朱，ali，呀雪，表妹都三字頭

有無用牙蔣張相

我試過扮女女引班仔send條巨龍相比我

你條陷家產都仲未死既?

同個幼稚園miss chat緊

Me絲打

蓋清唔係拍緊拖咩

吊你系poly刀食開女啦
洗乜識

正牙

有誤會？

要連上fb又要邀請朋友用tinder先開放其他功能
好麻煩

想系poly識條女刀冇

Ching用咩app

ching用邊個人既相用頭像？

你叫小幾次G

屋企隻狗

dl過tinder，skout 同say hi
次次都係我搵人冇人搵我
最後del晒

好耐無去

好多雞checked me out

求教學

去uwants戀愛交友區，見過4過都高質

3個普通

But you is boy